# ให้ออกแบบฐานข้อมูลดังนี้
## โรงเรียนสอนพิเศษ [trainingschool]

1. เก็บข้อมูลต่อไปนี้

    * สาขา		โรงเรียนมีหลายสาขา ควรเก็บอะไรบ้าง
    * วิชาที่มี		วิชาทั้งหมดของโรงเรียนมีอะไรบ้าง แต่ละสาขาไม่ได้มีบริหารเหมือนกันจะแยกยังไง และลงทะเบียนเรียนได้จำกัดจำนวนคนด้วย
    * ลูกค้า		รายละเอียดรถ/ลูกค้าที่เข้ามารับบริการ
    * การลงทะเบียน	ลูกค้าแต่ละคน ลงทะเบียนเรียนอะไรบ้าง ลงเรียนที่สาขาไหน

2. ให้ออกแบบ table และเขียน comment ใน sql / er diagram
3. เลือก data type, relationship ที่เหมาะสม

# รายละเอียดของ Database
1 Table Subject
   *    เก็บชื่อวิชาทที่มีสอนในโรงเรียน

2 Table branch
   *    เก็บ ชื่อ ที่อยู่ และ เบอร์โทรของแต่ละสาขา
   
3 Table grade
   *    เก็บระดับชั้นของเด็ก ว่าเด็กที่มาสมัครอยู่ ม อะไร จะใช้ 10(ม4) 11(ม5) 12(ม6)
   
4 Table Categoty
   *    เก็บข้อมูลรายวิชาของแตละสาขา ซึ่งตารางนี้มีความสัมพันธ์ กับ Subject branch grade แบบ one to many เนื่องจาก Category ยังถูกนำไปใช้ต่อ
   
5 Table Customer 
   *    เก็บข้อมูลลูกค้า ซึ่งจะมีความสัมพันธ์กับตาราง address telephone และ nametitle แบบ one to many
     
6 Table address
   *    เก็บที่อยู่ บ้านเลขที่ รหัสไปษณีย์
   
7 Table telephone
   *    เก็บเบอร์โทรศัพท์
   
8 Table nametitle
   *    เก็บคำนำหน้าชื่อ
   
9 Table register
   *    เก็บว่ามีใครลงทะเบียนอะไรบ้างเวลาเท่าไหร่ โดยจะมีความสมัพันธ์ กับ customer แบบ one to many
   
10 Table registeritem
   *    เก็บว่าใครลงทะเบียนอะไรบ้างกี่ตัวสาขาไหน โดยจะมีความสมัพันธ์ กับ gatrgory และ register แบบ one to many
   
#รายละเอียดในส่วนของ Groovy
